沒有郭的富城

唔好講核突嘢

泰國捐drink?

好後悔 又由無印象到到有嘢觸發到好唔忿氣
點解會講

但有種溫馨

樓主邊間教會

冚扮爛損友

in qbear we trust

笑咗

無賴？

弱。。

弱富郭嘅城

好想入返去屌好撚想入返去好撚攰點解會咁唔想郁好撚想喊淨係想喊我暈嗰吓灘喺度自救嗰陣諗返起被自殺嘅所有人我就佢再問我係咪唔舒服我屌我擺到明我想講遲吓喺街邊我會係咁我無力好攰我淨係識喊

好撚辛苦連都無無唉屌我想入返去

瞓覺一mi就吸我入去清醒就發發發咁我清醒定唔清醒好我想入醫院我想入返去起碼有人照顧點解我咁撚柒鳩廢

終於同咗個人講到喊撚到閪咁之後無諗過會佢同人講
雖則可能出於好心想人安慰我但又唔想多人知
但第個走過嚟攬實我講撚咗一大堆嘢叫唔好喊嗰吓我覺得柒到仆街

想同人講但唔想同人講
想同人講但唔想得到回應
想自己發癲但又想有人知
正一閪女人attention seeker